{
    "xml": "<marc:record xmlns:marc=\"http://www.loc.gov/MARC21/slim\">\n    <marc:leader>00679cx  h2200193   4500</marc:leader>\n    <marc:controlfield tag=\"001\">UMLRM0088</marc:controlfield>\n    <marc:controlfield tag=\"005\">20220809</marc:controlfield>\n    <marc:datafield tag=\"100\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">20220809afrey50      ba0</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"101\" ind1=\"0\" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">fre</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"102\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">FR</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"104\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">d2005</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"105\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">ba</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"145\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">i</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"b\">axxe</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"145\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">b1</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"b\">xb2e</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"147\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">h</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"152\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">RDA-FR</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"154\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\">xb</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"242\" ind1=\" \" ind2=\"1\">\n      <marc:subfield code=\"3\">UMLRM0087</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"7\">ba0yba0y</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"8\">frefre</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"a\">Valls de Gomis, Estelle (1973-...)</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"t\">Le vampire au fil des sie&#768;cles : enque&#770;te autour d'un mythe</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"m\">Fran&#231;ais</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"n\">Texte not&#233;</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"801\" ind1=\" \" ind2=\"0\">\n      <marc:subfield code=\"a\">FR</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"b\">FR-751045101</marc:subfield>\n      <marc:subfield code=\"c\">20220809</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n    <marc:datafield tag=\"810\" ind1=\" \" ind2=\" \">\n      <marc:subfield code=\"a\"> Le vampire au fil des sie&#768;cles : enque&#770;te autour d'un / Estelle Valls de Gomis. - Coudray-Macouard : Cheminements, DL 2005. &#8211; [Texte not&#233; : sans m&#233;diation]</marc:subfield>\n    </marc:datafield>\n  </marc:record>\n  ",
    "init_type": "oe",
    "id": "UMLRM0088",
    "txt": "\n000    00679cx  h2200193   4500\n001    UMLRM0088\n005    20220809\n100    $a 20220809afrey50      ba0\n101 0  $a fre\n102    $a FR\n104    $a d2005\n105    $a ba\n145    $a i $b axxe\n145    $a b1 $b xb2e\n147    $a h\n152    $a RDA-FR\n154    $a xb\n242  1 $3 UMLRM0087 $7 ba0yba0y $8 frefre $a Valls de Gomis, Estelle (1973-...) $t Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un mythe $m Fran\u00e7ais $n Texte not\u00e9\n801  0 $a FR $b FR-751045101 $c 20220809\n810    $a  Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un / Estelle Valls de Gomis. - Coudray-Macouard : Cheminements, DL 2005. \u2013 [Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation]",
    "self_index": [
        "valls de gomis estelle 1973 le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe",
        "le vampire au fil des siecles enquete autour un estelle valls de gomis coudray macouard cheminements dl 2005 texte note sans mediation",
        "valls de gomis estelle 1973 le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe",
        "le vampire au fil des siecles enquete autour un estelle valls de gomis coudray macouard cheminements dl 2005 texte note sans mediation"
    ],
    "linked_entities_index": [
        "valls de gomis estelle 1973 le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe francais texte note",
        "le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe estelle valls de gomis",
        "coudray macouard cheminements dl 2005$? 21 quetigny imprimerie darantiere",
        "le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe estelle valls de gomis",
        "coudray macouard cheminements dl 2005$? 21 quetigny imprimerie darantiere",
        "texte remanie de la these de doctorat en litterature soutenue l'universite toulouse en 2003$?presence d'illustrations peu nombreuses$?bibliographie 20 pages"
    ],
    "resp_index": [],
    "linked_resp_index": [
        "valls de gomis estelle"
    ],
    "global_index": "le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe estelle valls de gomis le vampire au fil des siecles enquete autour un estelle valls de gomis coudray macouard cheminements dl 2005 texte note sans mediation texte remanie de la these de doctorat en litterature soutenue l'universite toulouse en 2003$?presence d'illustrations peu nombreuses$?bibliographie 20 pages coudray macouard cheminements dl 2005$? 21 quetigny imprimerie darantiere valls de gomis estelle 1973 le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe francais texte note valls de gomis estelle 1973 le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe valls de gomis estelle",
    "type": "e",
    "label": "Valls de Gomis, Estelle (1973-...), Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un mythe, Fran\u00e7ais, Texte not\u00e9",
    "label_html": "Valls de Gomis, Estelle (1973-...), Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un mythe, Fran\u00e7ais <img src='icons/Texte not\u00e9.png' alt='[Texte not\u00e9]' title='Texte not\u00e9'/>",
    "splitted_label": "Valls de Gomis,\nEstelle (1973-...),\nLe vampire au fil\ndes sie\u0300cles :\nenque\u0302te autour d'un\nmythe, Fran\u00e7ais,\nTexte not\u00e9",
    "stats_zones": {
        "001": 1,
        "005": 1,
        "100": 1,
        "101": 1,
        "102": 1,
        "104": 1,
        "105": 1,
        "145": 2,
        "147": 1,
        "152": 1,
        "154": 1,
        "242": 1,
        "801": 1,
        "810": 1
    },
    "resp": {},
    "respIds": [],
    "toOeuvres": {
        "UMLRM0087": "Valls de Gomis, Estelle (1973-...), Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un mythe"
    },
    "toExpressions": {},
    "toManifs": {
        "UMLRM0089": "Le vampire au fil des sie\u0300cles, Estelle Valls de Gomis, Cheminements - Imprimerie Darantie\u0300re, DL 2005, 1 volume (471 pages-[16] pages de planches.), couverture illustr\u00e9e en couleur"
    },
    "manifsYears": [
        2005
    ],
    "toItems": {
        "UMLRM1028": "BM_CELESTEVILLE > ADULTES > COTE_UMLRM1028"
    },
    "other_expressions": {},
    "repr": "id : UMLRM0088\ntype initial : oe ; type : e\nlabel : Valls de Gomis, Estelle (1973-...), Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un mythe, Fran\u00e7ais, Texte not\u00e9\n\nNotice : \n000    00679cx  h2200193   4500\n001    UMLRM0088\n005    20220809\n100    $a 20220809afrey50      ba0\n101 0  $a fre\n102    $a FR\n104    $a d2005\n105    $a ba\n145    $a i $b axxe\n145    $a b1 $b xb2e\n147    $a h\n152    $a RDA-FR\n154    $a xb\n242  1 $3 UMLRM0087 $7 ba0yba0y $8 frefre $a Valls de Gomis, Estelle (1973-...) $t Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un mythe $m Fran\u00e7ais $n Texte not\u00e9\n801  0 $a FR $b FR-751045101 $c 20220809\n810    $a  Le vampire au fil des sie\u0300cles : enque\u0302te autour d'un / Estelle Valls de Gomis. - Coudray-Macouard : Cheminements, DL 2005. \u2013 [Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation] \n\nXML : <Element {http://www.loc.gov/MARC21/slim}record at 0x257c06e5240>\nIndexation : le vampire au fil des siecles enquete autour un estelle valls de gomis coudray macouard cheminements dl 2005 texte note sans mediation valls de gomis estelle 1973 le vampire au fil des siecles enquete autour un mythe",
    "lang": [
        "fre"
    ],
    "expressionContentType": "Texte not\u00e9",
    "exprContentType": "Texte not\u00e9",
    "exprResp": [],
    "detailed": "\n\n",
    "detailed_sup": "Description : Texte remani\u00e9 de la th\u00e8se de doctorat en litt\u00e9rature, soutenue \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Toulouse 2 en 2003. Pr\u00e9sence d\u2019illustrations peu nombreuses. Bibliographie (20 pages)\n\n\n\n",
    "rebonds": "",
    "rebondids": [],
    "other_works_expressions": null
}